如果你哋凌晨時分收工（2-4am)，你哋會去邊？

如題
因為小弟in左份收凌晨3點嘅工
個老細肯請我
屋企同工作地點唔算近（何文田同尖沙嘴）
暫時淨係唸到去M記瞓天光再返學（一至五都有朝早堂，當中三日9點堂 ）
但係我覺得長期咁樣又唔太好
所以想問下各位有相似經歷嘅巴絲一啲意見
好讓我有瞓M記以外嘅其他選擇

1.返屋企
2.學校開24嘅拉把(如有)

邊間大學先 紅磚就返去摺24 la

紅磚好方便

鐵人咩 巴打都好chur下

Shitty

個時間chur啫
工作性質好過店務員太多

咩工

卡啦ok

邊間就唔講啦

倒不如就休息係工作地方

有無通宵車返屋企？
有就一定返屋企
返去休息2,3 個鐘好過你係出面M記之類hea 4,5 個鐘

1樓1

河內道 ?

尖沙咀阿文田都唔近?

何文田同尖沙咀都唔近

睇黎市區人對近既定議好嚴格

你不如叫老細比你訓倉
公司有急事又可以即刻幫手

係架

我遲啲問下

咪玩啦